林敏聰踢波

有乜特別？

用腳踢波

佢可以跑住做就真係勁啦 對防守都冇壓力既

派路咁撚樣

你估佢係佩佩？

2隊都咁慢又唔迫
個個都變派路啦

攞親波方圓十里都冇人

大把阿叔勁過佢啦